
                      Es con diferencia una de las dos o tres mejores películas que he visto en los últimos años, muy dura, conmovedora, te muestra el horror de las guerras sin verlo, hay imágenes que desde luego no te muestran pero sabiendo lo que ha pasao anteriormente solo con la voz en off sabes perfectamente lo que está pasando. Pero es la crítica a las guerras, donde vemos perfectamente que siempre hay quien sale más perjudicado claramente pero todas las partes se ven afectadas, ya sea física, moral o psiquicamente. Lo que dolió en el alma fue ver esas acciones contra un cierto grupo de gente que están indefensos siempre pero más aún en una guerra, los niños, pobres ellos, no tienen culpa de nada. No pude ni llorar, tenía tal presión en el pecho que hubo un momento que hasta con las imágenes que estaba viendo me faltaba la respiración, ese color en el que se ve la película da más crudeza al largometraje, en blanco y negro, muchas cosas las veías todas negras.
        
            